hi 淡友 (1350)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

你地玩完 我開親post都贏到開巷

首領又背叛熊軍

20天線守住!

可唔可以好似琴日嘅倒轉咁行啊

今日將會係牛軍最黑暗既一日

牛牛哈286能量底

266put 中左100止虧

佢老味又北水推番上去

好了又贏

吉利搞笑到

啲Q牛食價食到仆街
頭先落700同再上返700都差兩格

坐兩星期又係一條好漢

落返28補裂口

依家和返
諗緊走唔走

今日高位明日低位

買乜都即跌,投降

Set 725 eat

我都覺冇乜力

我606牛 11月到期
目標價 800-850

巴巴種廢真係唔講得笑

打完我張700止虧即回

我想等佢落到680先入

又插啊啊啊啊啊啊

個勢好似轉弱
但
一定有最後煙花夾死淡淡再跌
我係唔會中伏

笑死，話撚左逢高沽

垃圾，升100彈70

個勢同早幾日完全唔同, 淡友真係有出頭天了

10點，10半
棍棍有力

I said cake bear

個市真係好弱

好撚廢 升400都可以倒跌

岩呀，不過係淡淡食既cake bear

好友eat shit cow la

係咪佢跟唔切價?

準備轉燈

轉燈啦

123 fall
這是熊軍點的歌
望住牛軍多坎坷
跌到牛軍窩輪打靶過

CLS 又話有合作又姓都插

但係港女個勢根本就要跌 坐到佛誕

所以咪一齊抽囉

我的倉真的受~傷了~

一日仲見到右手面係成排大媽，都唔洗理佢

一棍抽返上去
做熊好似冇玩過咁

qq要跌都夾淡夾7x蚊
你叫人點玩

我閒錢玩捱到佛誕既

放咗先
費事輸住錢過年
留返外賣call算

今日個市好撚chok

大媽加油！牛軍加油！

應該真係要轉燈了

收嗲啦

頭已禿頂了 牛軍已潰敗~

我現時自己肯做淡

去打個靚飛機迎接一陣股災先

係咁大棍抽插想震死邊個

288開左-1

會射走d運
如果想補返無左既運
你要飲返射出黎既龍汁

又羊

fatfat啦

謝b睇落到幾好 想搵位call 定係唔好做傻牛

落到幾多

逢高加put
有咩理由爺閪美女都跌緊
死港女仲升咁快

哎呀,唔走講
俾人震走晒啦

港女: Call me maybe

咁飲多啲人地嘅龍汁係咪可以吸運

今波應該到280啦最少
屌 屋企人唔比挽都冇計

三底，衝上去

纛絲需要嗎

理論上可以

今朝set架 之後去左開會
一返黎睇已經286了 sell撚左

挽你老母

Chok 到咁
為乜呢

我琴晚架, 朝早走左

下面咁多牛
大芋殺得果800點牛就滿足？

牛軍快上船

28樓頭掛 小注搏下都得

又升la

樓下D牛係自己人

Call 下巴巴食個短炒好冇呢

巴巴呢排冇乜運行

非常值搏位置
最壞打算，維持285以下就止蝕
我策略就咁

RIP

我覺得DH已經出左 牛軍睇位食

咁點解唔買返qq

平倉

希望你無事

我覺得好快會有大棍上

係咁100點上落 上下刷既人有福了

一齊？搏財報

個市上下兩邊撚狗

冇跟到 見你話高啲先諗住要289 up起碼

謝巴put 左平倉？

唔係睇今日
今次睇遠啲
落唔到284，285當佢結束跌勢
真係落咪止蝕

對 我做即市咋
有野做睇唔到市

冇蝕=win

轉燈未

我都係咁睇 長坐都ok
穿285咪走囉 都係輸300點啫

好快會一大棍上 已經收到風

我玩ig 玩即日鮮唔會過夜
不過長遠都睇好

學塵巴
上下睇1千點
守紀律就得

嘩屌打完個飛機做乜鳩又升番晒

穿285都難啦 仲想283
係咪想睇我直播打椿機打屎眼呀

信佢一千點咁坐期就破撚左產啦

收到風先上288 上289 上返291再開始暴跌

係咁打 個市都比你chok壞

可摸耳劣多幾下 最多我幫你....

快D打多次

下星期淡雞審判日

我打飛機都有獨特既技術 要唔要打幾次試下

閣下咩倉位？

跌落去拎liquidity咋 唔怕

屌咁我去痀個屎先, 一陣轉番燈唔該

再打多次穿埋290

Gel到咁行

留名睇成全巴話早走左

咁o岩既 我都想屙

無倉呀
不過我睇跌

琴日同今日個chok都唔同
今日係上下洗 高高走收市

又上返287 屌你老母頭都暈

放心 今日真係紅燈
我真係天水圍摑佢出黎
抆到佢光頭

不過今日真係好chok

咁多水圍手足咩

我put 左啊快d落返去啊

嘩, 好姐又贏啦
教下奈奈得唔得呀

但謝b唔係睇28頭咩 雖然佢都走咗

多得奈B睇淡

牛軍禿頭未

可能今日720

點解6969冇輪同牛熊

岩先咪跌左囉
好慘呀, 走左先跌

首領你又贏我又中左SH

我288喎

今朝個吓我想走
好彩我隻外賣仔重係到

奈b睇升得唔得

288我即刻7500

就快返到喇

二百點炒咗成朝 上下行

係咁抽插287 返條毛咩

Lm

十字星

今日283我風煤樽塞屎眼再用打椿機打入去呀

287- 286頭就買係咁來回買

你收到風大棍

見到哂 今個月都係牛軍既月份

前排做好輸撚左我成300點, 都仲未嬲完咋

我私人醒多支2L 可口可樂比你

唔好亂講之前有人講轉燈幫巴打最後走數

咁撚gel得

食牛肉嘅月份？

Gogogog

留名

我做好輸左1000點仲要4張

我贊助埋萬樂豬

QQ
不枉我琴日680撈你返黎

今日最後一個交易日啦

係囉, 長期走數

我幫手直播

大家一場朋友 幫下我口ok？

好姐幾時CARRY下奈奈

諗起都刺激

都唔知邊個話做好人訓醒就數錢
訓醒D錢唔見晒

2020 都好叻仔架，支持下啦
700 1810 2020 3頭馬車

又係時候淡友手足一齊造市夾爆首領

個屎眼了

妹妹哈

互相學習
我做倉有打出黎
For your reference

發覺你地好獵奇好重口味
媽咪呀

即係咁
你尋日牛過
今朝廢如我都有得數下錢

有無教學睇下點解會咁做倉
認真想學野
唔係純粹跟

想轉做淡友一齊睇表演

安踏D 牛貴撚到

我琴日買跌呀
又話做順勢
見跌咪買跌囉

回復當年淡友首領本色

2020我覺得又係時候上返去

洗唔洗咁

以下開放觀眾席留位：
1. 謝巴

睇圖, see option and 大戶倉位. Share more later
I am only around 60-70% accurate

我決定左 高位再死貓彈先做trade
底位同樣做法

仆街 286了

上返150唔難
再遠啲就更好
除非支那閪冧

想學下嘢 留名等遲下share

呢排跟住首領輸晒d錢錢
係咪應該睇住首領打對台

286了 差3百點就到283

首領而家做淡定做好

好驚呀 媽咪呀

2. 小拳石 想現場直擊

前日牛過 到依家都未上得返家鄉

風煤Xander

3. 阿姆姆 想幫手塞

拔髮_Xander

miki全力支持首領

股災未

我最初嫩紅 現在屎眼通紅
我昨日其實太天真任你捅

585 + 1 , total +2

又逼害牛軍

4. 呠仔 想幫手揸機開live

4.奈奈 幫手打燈

4. 跌左一蚊 想現場拍片

有冇人隔住個mon都感受到我強大既氣勢？

出黎 落樓隻揪

5. 纛 幫手灌定腸防止啲屎周圍飛

我都睇圖架
但成日贏唔到既
大戶倉位係邊到睇?

聞到陣屎味

感受到

扯得制又唔出新ma
全部又大又老

係，咁強勢唔應該再穿架啦

期權鏈

打入你屎眼噴出黎果d

Mostly is before market close , can see 大戶手影
Today won’t drop. Call at around 600 is very safe
No matter how . I will close my position today .
Want a relax weekend

首領 我同你同邊 但我想睇你塞風煤

以奈奈既資質,睇唔明架喔

大戶唔出新牛姐係仲有得升

手影派

好姨真係好人

me truely believing u 600 is safe as well as my butthole

唔好咁 贏左錢先我私底下塞比你睇

笑到仆街

6.DM巴 提供花生

你個位暫時都安全既
幾個底都係580咁上下
但我都係覺跌 唔殺重貨咁好人

Your asshole go black already

6. 腳仔 幫你錄低放上youtube 再出藍光4K 膠清碟FOR FANS 買

你有好姨加持 唔驚

好多花生

7. 腳仔 幫你錄低放上youtube 再出藍光4K 膠清碟FOR FANS 買

Yes
互相學習
多多指教🙏

個po要改名
Hi 首領（0001）

God save the cow

勝利在望 286再穿直到283唔係問題

入少少Q牛炒即市先

上左288先落啦

如果中間枝針俾人食埋,又上唔番,咁個支持就應該無架啦
係咁咁睇

你有福了 今日我將帶你到伊甸園

Molamola

買定風煤啦
光頭黃

穿一穿286就彈 好姐睇得準

低水60點 首領的屎眼頂唔頂到呢？

要爆炸了

美期閪冧以示助攻

有qq頂住跌唔落

QQ助我！過埋依十分鐘！中場休息！

God saves Xander’s asshole

仲想gel埋我Q

等睇食飯比MIKI偷襲

首領放過我地QQ好唔好

牛軍已吹響反擊既號角 熊軍城牆將會倒下

牛軍會全軍覆沒

唔好gel咁行好喎我都反手入牛

崩盤我有經驗 選首領call的那天
閪冧吧DOW!

唔gel佢地唔知驚

MIKI DL
港女企硬咁好波

熊軍戰無不勝

一點準時崩盤

崩到去4點

Miki Hi 冧

DXY 90.8

光頭既無個好人

場外期結完晏就開市即插

首領夾緊200 點都咁gel

趺200點都未驚過 你就知我沙pok啦

納期係咁插 QQ都跌得少少

首領 你洗定個屎眼啦
插到媽都唔認得

首領

LM

今日是咪end game?

港女會上返3 幻嗎？

得嘅

Miki已漸沉 落日如霧燈 深深深

Not likely

日經乜事跌得仲慘過美期

game stop

People who PUT before lunch break can buy a 風媒樽 and queue outside Xander’s house.

真係驚stop

天水圍開始要人

首領潛左水

天水圍gang gang 首領塞風煤樽我驚驚

食緊最後的午餐

比我打到佢最後個幾條gel毛都冇埋

有好戲睇

轉頭如果開市唔跟跌佢又會用碌鳩打你個小咀仔

突發 天水圍開始多人

到時我含到雪雪聲

美期咩事

兩日波幅2000點up

今日唔記得入來

Call 完再 put

直到 GME點歸價值

感受到大家都想睇我今日點反cup

仲有七分鐘 大家睇我表演

Gel出事啦你

咁撚多

其實GME咁搞，政府洗唔洗負責，下下亂咁黎停人買賣

首領係咪光頭幫(skin head gang)架
GEL 到頭髮都無埋

咩料

歷史話比我地知
官商勾結永遠都係輕輕帶過所有對佢地不利既野

miki日日lunch都插架啦
我撐你架首領

有咩好驚 今日牛軍會大勝

淡友一人一支都用唔晒啦

港女自high我有經驗

選單日轉向那天

真係好撚黑暗

別講笑 首領爆開了

伍佰又頂唔住

gap down

係咪ready有得睇了

屎眼爆開了
屎眼正燃燒

冇力升了 燈都轉埋

玩完巴夾到羊

一開市閪冧

光頭佬 出黎隻揪
Gel到我QQ巨棍落

284了

明明綠燈

Q牛又豬

北水都只係韮菜既一種
毛毛已經輸到好通透但都係比人夾爆左

嘰嘰

我唔信啦 夠膽就打爆我

收到風北水原來係支那外匯換出黎，到期要還返

人黎 準備同首領塞風煤樽

央行公開市場開展1000億元7天期逆回購操作，今日20億元逆回購到期。

己將q牛羊返黎個幾廿粒all in gme

呢個月,贏又贏十幾萬
輸又輸返十幾萬
好似無玩過咁

係咪有直播睇？

屎眼屎眼

根本轉晒勢，傻牛仲係唔識得悔改

今朝唔是咁講

個1000億係外匯黎

今朝擺明牛trap 黎

傻牛都心存怨念
期望是次為震倉操作

懸紅通緝首領個屎眼

琴晚咁樣牛trap
真心抵輸喎

唔玩牛熊了 盡是失望

有無手足想做好人

首領：
我最初臉紅
現在屎眼通紅

走鬼呀

QQ咁硬 係唔係吸緊貨

血肉牆城黎姐
升都係為左股災帶落650做準備

噚日係咪有隻猁狗搵我？

大媽越跌越入 點睇

好心就咪鬼擋 死返落去之後一片光明

@謝謝拉特

咩資金流都不如圖表

大媽一齊輸

美期跌唔停

逢過沽，跌鳩硬

284大把人守 驚閪

牛b又死了

頂撚住

跌到咁上下走出嚟
今朝反埋手了
同船呀依家

頭先286都係咁

塵巴：硬就代表多lixxxx依家穿落去即係要做ky

月k，支影大到

2021全年頂就係一月

依加硬完咪軟皮蛇 lixxxxx條鐵

284call既人有福了

我29幾果陣都係咁諗

284都想燈穿

又新DL啦 你ready啦

衝DL
有點擔心首領屎眼了

284都就穿

個個睇295個陣 轉眼間已經去左285

不如啦啦聲屌穿284 我想睇首領玩屎眼
最多我用紅毛泥幫佢封實

見到大芋蹤影
首領可洗定💩眼

美期搞乜撚 成日都都係咁

4點半又屌多棍

睇唔明之前做乜花咁多時間推上嚟

首領屎眼好硬

首領屎眼解除警報

等陣再衝

跟屌咪撚升番上去呀

好似話開返賭場比人入去賭啲人趕住走佬入賭場掛

撚牛軍閪市

以後形比汎合金底更硬既形容詞就係首領屎眼底

早知跟你坐下

尋日4點半開始玩野洗好倉洗完再棍上嬲撚到

噚日好High個陣你都走出嚟
我噚日減咗倉，今朝加返

贏錢咪high
加淡？

跌係必然既事，坐下就會到

首領呢? 光晒頭啦

唔通加call咩

食完飯返嚟見到首領屎眼不保

Lunch又冇put到 283call得末

成400 點， 要止蝕了

唔係呀 唔係講呢D 想睇下屎眼

284買熊會唔會夾死 反正隻Q牛要坐 做下淡對沖下個倉

284首領屎眼底
究竟會唔會穿呢

琴日唔知邊個講288 put,
真係屈機，上到288都唔轉勢

手影 我乜影都睇唔出

唉, 震走我張288

好姨黎 淡友台新女神

288有PUT 呀 尋晚打走左啦CLS

好似係我啊
但我286就走左

可憐奈B

奈奈已經比人夾到有陰影坐唔耐

真閪冧

大芋收晒order 要隊冧美市

仲有20點就可以玩下首領屎眼 抵啦

子言又羊

可能係真係姆姆
好姨係call 上288

仲有1點

284又死埋 屌你老母

lunch後大沽沽
480開沽沽 垃圾大芋
唔係180點都到唔到啊

幾時18000點

283

吉理去到28...好傷

molamola

係288止賺

我287中間走左啦
明明我睇最少都285, 再殺283

夜晚夾到上太空, 懷疑人生囉
差少少就290啦

準備好風煤樽未

今日冇入過市

夜期呃人嘅

黑仔飯唔係有倉下

唔緊要啦
我今日開張兩張put 夾埋食左70點
最緊要人無事ma

首領 出黎呀

我朝早走左都無再入
仲懶醒以為走我靚
點知289就再落

有無熊軍 今晚實插到hi

首領唔好做傻事

289沽到既真係fat fat

物極必反 見好就收

鹽家軍分隊宗旨

首領呢？
我係咪要買呢款？
打樁機使唔使大部d

即係首領個屎眼口比人磨完都仲安全

最緊要有羊就得啦

推！

33蚊
冧四日市 我成個倉輸到訓係到

叫我？

282都黎緊

283都就穿

Cake bear!

爺西失禁

師傅

期指穿左

又話逆回購嘅 搞到咁

不過無時間睇

細佬我無知 逆回購即係咩一回事

QQ咁硬既
個市都轉燈

feel到D野

一陣幫手踩多腳囉

注資lor
回購係抽水ma
蝗語

物極必反！
熊軍應該見好就收

又屠牛

向市場投放短期資金
到底係淨9up放水，定係放完水都止唔到瀉呢

都岩既, 唔洗輸先

光頭佬買緊風煤樽
唔驚

跌市係俾機會你入牛 咁都唔撚識

我覺得QQ似係盤後瀨屎

有無人敢call dji

美期開始上

小米33蚊?

無錢了

又引牛大戶好撚賤

琴日高位Put了

今次真係玩輪完

彈la

等多陣

set 左282 +

謝sir 想call 了

跟

奈B,記得6666?

所以睇定D
呢排都係尾盤崩

qq轉燈啦好麻

Gg

好姨點睇

我記得甘比買左好多
你好似有叫買
但我無錢買正股

你唔係唔止架咩 女人善變

港女未埋站

唔怕啦
琴日你650落283都咁淡定

Still holding. I guess will rebound to 500 close. I will cut at around 500. Don’t over weekend

Break 20ma
Things changed

係咪，果時我渣左2萬股，昨日清左，今日反手買返
升到停牌，準備復牌上20了

明明牛柱係283
今朝gel乜

吉利

SH緊屌米

企番上咪當無穿過囉

Dear Good Auntie,

Support u <3

Best regards,
Leg son 29/1/2021

咩位到282？

等我有錢再CARRY我買正股啦

屌米，垃圾，我已經食左最大浪
d骨頭你地慢慢享受，小心啃死

Best retard

升番啦,無事啦
首領呢

首領屎眼好緊

收到風2點鐘會再有巨棍落, 今次唔講得笑

屌米大把世界啦
如果28蚊入

咁上下啦 唔好心急

28溝得喎

試下再轉番綠燈我mon都打撚爆佢呀

我24推到上35蚊， 32蚊全走

道期牛牛哈

QQ特價咁就完

睇黎你好想首領爆屎眼喎

推

升呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有冇聰明仔293call左？

前日盤後一鳩屌落685 個下真係鳩都縮埋

塞撚左屎眼未先

一陣會唔會話有冇聰明仔282call左？

Noted with thanks

你係咪想講283

琴日議員

Rebound

Support HO B

NANA B

500反手PUT柒佢

哩啲叫特價

283喎首領

Thanks nana

盤後都買唔到特價左去邊 第二朝勁假上番700

唔你洗唔洗放一放啲Q牛先 你好似有好多手

死開啦奈B唔好阻住晒我識好姨

Up mud 7 ah diu

我都震到急急腳轉倉
琴日就尾市DL allin 近牛
食小小反彈就全走左
點知今日死貓彈咁高

唔放啦
遠牛驚閪
come and hit me

你全部Q牛清曬倉?

又跌番

仆街 做完野仆到咁

改規矩ok？收市跌穿先計

又有咩搞作呀大佬
反手快過打針

Are u ready

好B囉
不嬲都叫人咩B架啦

660牛清左 再轉606牛

反親都輸 屌

我落282 比我call ok?

今日淡友好撚惡, 一彈就秒速沽佢落黎

問謝SIR 啦67

咁姐係收市穿硬啦
molamola

大家一齊跟我講
One
Two
Free
Fall!

真跌就唔見記者

豬死了 我代表牛軍無條件投降

Up
To
Three four 000

掟多粒原子彈落你屎眼到先收貨

牛油已溶化!!

288 未斬咩

買風煤樽未呀
光頭佬

34000唔緊要 但要收穿283之後再抽上

收市先計得唔得呀 我屌哂你地

識唱既一齊唱
崩盤我有經驗~
選 一週最後那天

又跌乜野啊

700 3690 1810幾硬淨

GEM事件係黑天餓， 還未完

屌你美女搞到我屎眼不保

去咗玩GME啦

話撚咗大芋一定要推冧個市先有得贏GME場仗

miki為左睇你爆屎眼 一齊落山助慶

只熊不牛

你大聲啲鬧醒我丫嘛

月頭有冇熊

好呀, 一齊玩波波咯

喂你今朝話回調完架喎

29溝咗兩小牛.. 好似仲有得跌

唔知會點收科

幫定個屎眼做伸展運動啦

係咪因為逆回賺嗰一千億落晒呢啲中資股

283call既人 收市我帶佢去伊甸園

逢過沽喎

咩回調

28先係裂口
大媽係咁沽
唔敢玩
哩排玩啲穩陣啲股好
我啲𠹌源股都收晒皮

等緊敗登表態，只可講「小心敗登」❗️

尋晚升緊嘅時候買咗3張spy 340 4月到期嘅嘅put
睇好股市可以上4000
但越上越脫離現實
想買put又怕買太多升市輸錢
太少又覺得冇撚用

入黎笑鳩下你地先

286is very safe
Fuck

道升穿30210就call佢老母好唔好

嗱嗱聲靶左293就彈返上去啦屌你老母

屎眼呢

未開市前都SAFE架

I don’t know what I’m signing

283 現貨係咩事? 頂咁耐

未收市呀！比條生路行下得唔得先！

282了

屎眼 啪啪啪

一講就穿

屎眼

溫暖提示：破頭穿腳

我知, 係講頂左好撚耐

熊軍同我全部出黎開party

見好就收BY 謝B

熊熊哈

Put得！

一齊圍觀首領屎眼

首領 你唔會走數掛？

穿頭破腳定破腳穿頭

爺西好少可由開市跌到收市, 港女一到3點鐘會再大插一野

排283put 唔講咁多

只是我告訴你們、不要與惡人作對．有人打你的右臉、連左臉也轉過來由 他打。
(馬太五39)。

我入7200

呢幾日夾埋唔見左今年一半profit是咪正常

仲有冇牛軍健在 報個到先:

1. 跌左一蚊

我唔信次次都jer鳩我啦！

我小量撈緊貨

2. 滾動岩 Q牛硬好

好難捉

熊Gel

sry,我打錯
你明既

281都嚟緊

你睇下爺西

但你同首領同船喎

3. 退役馬后成全寶

撈緊貨

唔睇了 67

屎眼 風煤樽 打樁機
首領三寶

260 食上黎嘅profit 得返一半，唔撚做好人喇

依家先轉壞人你怕唔怕無埋果半

4. 金魚 Q牛坐貨

漏咗我支2L可口可樂

4. 孔融 一堆認購

發覺7500好抵買
買返7500算

回歸ETF

唔做壞人住，割禾青

重有萬樂珠

唔好啦有排追

GME 未玩完個市都唔會升

魚巴救我呀

7500的3年08個月

我介左賭期指了
轉門派正股唔驚閪

暴力救市！睇下我係咪真係咁燈！

DJI上緊

準備左一巴右一巴 煎死首領啦

你gel到大芋追住你黎打

here

找左數先啦

痴撚線 買完就抽升

崩盤我有經驗 選在首領call那天

左一巴 右一巴

牛牛哈

有無運好既人話我知 dji仲會唔會夾好友

要溝我寧願星期一睇定啲先溝了
呢兩日溝牛溝到驚

多謝你

我暫時代牛軍多謝你
但仲會跌多跌既

頭先首領話入put
即刻排張7200
未入到已經火箭

勁撚過奈奈

見到就call咗

你地係咪咁對我呀

諗起呢個

一陣3點又有滅世巨棍

呢個位put又夾，call又怕彈唔多，離場似好

一係等佢穿上日線十天先再沽

黑暗兵法
為保自己屎眼

miss左

講下笑姐 但真係有call
你休息下啦 好易左一巴右一巴

冇事啦 捱到收市我就贏！

謝巴睇跌完？穿頭破腳喎

夜期先會再落

見到今日穿頭破腳已經唔敢再溝手頭上既牛

有時睇得太緊真係好易左右一巴

你收市前平？

係節奏嘅問題

個個都過肥年，我就輸到仆街

好彩今朝放Q牛
啲外賣call 由得佢放係到算
重要今日入咗啲2020 call

係 依家日日清

[member]日線十天同廿天出死亡交义之日打後，應該有幾日會出現強勁反彈[/member]

仆街

睇到哂呀喂

即係咪位call 好

益左cdrom

你非法沽空
你點都平唔到倉

same
好多數追

9up渣

咁就100點

望下老美美

收手冷靜下先

痴線 點解謝巴可以準到咁....

嗚呀我282 唔到

係條街到笑左出聲

你都準呀

首領係咪仲玩緊profit

唔係囉 我覺得後日會升

淡友post兩大指標 唔明點解依到會有人輸錢.....

睇你邊到開始計起啦 唔計草返黎既就係既

我笑佢加密失敗

重貨唯有睇下戲

話左你gel得太行
心雄啦 光頭啦

你同奶清都係指標

今日呢個真係痴撚線市黎, 如果轉返燈我唔撚玩了平倉走人過年算咁都唔撚駛大跌

咁都好d

哇屌你謝巴係咪咁撚勁呀.....謝首領

就快上番285

但依幾日豬好多 幾廿個都黎

贏左盞燈
輸左d頭髮
值得咩

好睇到癲
如果陳萬賢識借貨咪冇事

牛軍 見好就收

玩撚完未呀

唔貪心啦 今日差唔多了

好撚勁......

每日100點一個月30萬一年300萬

但美女會累事呢 拖低港女

決定短炒波幅算

我本身都係咁諗 要做野斬唔切

圖表有野睇姐 我只係講故佬

好彩今日都重係正數

咁駛橫手法其實幾無恥下

屌那星 收市前似會硬上返295

我今日玩細期咋 冇乜信心玩大期

我覺得牛軍欠我一句多謝

dji應該要轉燈

學下首領 你唔洗番工了 每日幾千

有機會fill埋個gap

唉 我真係暴力救市

咁樣托
下星期一定雪崩

數學天才

坐下啦 今晚仲有一水

物極必反 見好就收

本來唔gel咪無事 一gel就炒曬車

你屎眼倒數49分鐘

我唔起勢咁gel 你地屎都冇得食呀！

你想要屎眼定想賺錢

我驚閪 284都上埋

可摸耳兩樣都要

殺左我隻牛就上 大戶可恥

別講笑 屎眼爆開了
讓你爆開了 菊花正燃燒

唔識睇 我睇到係下降軌係咪

282 果陣要買定....我都買漏左

我已經提哂水

咁我今晚要走了

望左成日市 一條trade都冇做

今次我睇到 係310

夜期唔知到唔到280呢

25310 ok

我代牛軍屌你屎眼

首領！好擔針你屎眼

仲有一個鐘！

djeri無力唔玩住了

冧家產中國系列...日跌夜跌..人升佢跌..人跌佢都跌...屌佢老母...愛國喔...

應該又係時候閪冧啦掛

我都睇淡 不過估新年後

279差唔多啦

收到風收市後MIKI閪冧

你買咩我買咩呀！

連我咁難搞,謝SIR都CARRY到

究竟買左D咩
媽禾好亂呀

我吉撚左等CALL

我都話睇跌架啦

兩個千跌就到
4個千升都有
兩個千跌有何難 我要put過

好！我就坐撚爆你條船！

首領入左咩貨呀

唔話你地G呀！

首領係咪羊緊

跌番啦,無事啦

Rsi 超賣到呢
驚閪 28290+1
歡迎做我對家

set 280 call 算， 信謝sir

但我屎眼不保

屌你唔講我拎部打樁機出黎架啦

我會以28301既姿態勝出

邊有咁低呀大佬

你唔係買跌咩

去唔去到啊

一定去到 278~279反手

夜期到

首領就收市喇

9 買姐

仲有成粒鐘呀 計期貨呀

如果股災RSI有鬼用呀

熊軍 率眾妖害人
牛軍 不怕大芋震

都joy到成2千點啦

未驚過

大媽唔愛
冇計

30200落黎係第一野, 跟住第二野可能係跌4千點啦

屌
開完個會都重妹緊

今日將會戲劇性地28301以上收市 先保住個patpat
之後夜期趺到落280 我會gel到你地都變禿頭

同依家啲券商一鳩樣
唔畀你買呀

不嬲終點都係 你冇聽書

雙頂！２８０！

Gg . Will cut all before 4:08.

全敗

哎呀, 原來姆姆CALL左
早知我都唔走CALL啦

未必短期內（少過一個月）

有PROFIT 驚閪咩
好B

豬返哂

你信佢定信我！你講！

依個weekend過唔過夜好

唔到呀

熊過 今晚美股股災 星期一低開500點
mark my words

Lose all profit yesterday 🤕

首領！我幫你攞定膠布

到底首領守唔守得住個屎眼呢

今晚280 啪針都得呀

訓左冇睇
首領找左數未?

比圖首領J下

未收市呀 比條生路黎行下

啦 建議你小心d
我技術上有2幻 profit 可以夾

我屌你 男人黎既

come and hug

依家唔走 下星期一都冇得走

唔係到283就要啦咩
仲要等收市?

冷靜！冇乜事我走先

好姐星期一重新出發

洗唔洗趕盡殺絕 大家朋友一場

成日形住今晚老美又會乜事都無仲要倒升幾百點收市, 跟住夜期又會扯番上去290

qq

今日係牛軍最黑暗既一日！

今晚美國瀨硬

wall street 要準備錢補倉

鬆左屎眼未

一通 收市前幾分鐘lag撚到爆 本身想入q熊 load唔撚到 而家走去跌30蚊 仆街冚家剷啦

我連你買緊咩都唔知

沒事兒
淡友手足stand with u

我要煲到GME變金融危機 可唔可以?

計期貨你仲唔仆街

唔係輸就贏架啦
輸PROFIT驚閪咩
好B繼而加油

嚇鬼呀跌2蚊

尋日班柒頭使橫手，唔比買，只可以賣

今日唔知出邊招

sh到既無話唔得

本身69x喎

菊花 啪啪啪

Ok ah
How abt your asshole crisis?

有夜期走

GME幫我挫到落260就夠 唔洗太多

日撚日跌都幾煩

睇埋山大爆菊先上返我ok架

收市691喎 啱先插落665喎 而家先上番680，仲係跌緊10蚊

我拱孔相讓

我都有2萬先會俾人斬倉

miki又落地獄

尋晚Robin Hood 淆
盤後一開又火箭

仲有22分鐘 最後10秒將會戲劇性一棍抽上28301收市
等睇我反cup

我都只係想股價穩定, 收多少息..補助一下學貸嗜...有錯咩?! 依家屌佢息都補唔番價...冧家產佢呀....反而一0的九唔搭八, 蝕大錢0既公司日升夜升...乜九野世界, 乜九野股市呀....所以...唔做淡真係對自己唔住....屌佢老母....所以..做淡係替天行道...天公地道...熊軍萬歲.!!!!

今日收市改比例 所以多左被動沽盤姐

-267點

282都穿 你屎眼molamola

Robin Hood 比人夾到要籌1b美金喇

哇屌你成100點我點追

咁叻 原來已經羊左2幻

今日
要入gme

乜撚野事

嘩一收市跌2XX

我打樁好叻架

嘩期指做乜鳩野事

有D咁既事

斬倉盤掛

好似係 無記錯既話

謝巴話夜期仲有一浸...
不得不佩服 嗰100點call靚到我想報證監會

Cls

睇小時圖都值博既 博佢上返288

洗屎眼啦

人肉打椿機

268 啪啪啪

突發首領屎眼不保

28039

只少有錢買膠布
屎眼我唔要了 你地隨便捅

Rip Xander

係輸多2萬連細期都玩唔到

無啦啦一鳩隊落去又扯番上黎

仲有機會
唔好放棄屎眼

幾時有得睇你表現

無set 根本唔會入到

估唔到第一次玩魔咒就咁有威力 用屎眼黎發達

屎眼眼眼眼眼

謝b夜期位已到
我要跟謝b等call

依到香港黎 投降輸一半

仆街週圖咁樣衰嘅

即係都要打一半

點解今晚老美一定爆
我估星期一上得返286喎

因為我put左

一係屎眼打樁 一係屎眼塞風煤油
自己選

想睇GME 引發股災 D資金去晒D垃圾股度

樁打一半 風煤油塞半枝

似係
有幾隻大野都俾咁
咁我都冇咁驚

都得
睇下首領點選

dllm 又差幾十點先到target

手動根本入唔到

lm

282 差10幾到，280 差39 點到媽咪呀

夜期升緊啦

若這一樽煤風打椿入來 或者我 已不會存在

見底啦升返晒

214 call左
技術型態：尖底
target 500

屌 一講買咩又jer鳩我 下次真係唔撚講

最後5分鐘

我幫你掌佢地個嘴

收28299

唔好咁講啦
大佬先會俾人jer

果棍咩料

最後2分鐘 大家feel唔feel到我凝造既張力
最後10秒將會收28301

好難捉摸

起承轉合 大家開心完 我又保得住貞操

見到我圖表派既威力未

差少羊到300 點

果棍好急咩事

屌 連續玩恒指輸錢
夜晚靠玩美期追番條數

好準

唔撚係啊咁都保得到個屎眼

屌你又話1608hrs
龍門首領

唔好意思 笑住迎接勝利既 係我！

咁都唔洗爆菊

28319

劇本已一早寫好 先保住屎眼 今晚夜期再閪冧回血

奈B

笑4

戲劇性反cup 我諗大家都冇說話好講啦

個天都唔比我睇直播bwt 首領有無斬？

283call 食500點

MOLA MOLA MIKI升返既等緊你跌呀

好撚彩平左沽唔過夜, 話之你今晚夜期重上290

有你在我就放心啦
船上禁止gel 頭

唔係計現貨28283咩??

佢唔跌我點CALL 呀

熊熊哈 嘿嘿

mumu唔係call左咩

你唔call我點趺呀 你call左先啦

一手交一手咪算囉

首領成日反手 而家咩倉 幫你GEL下

哎唷唷 唔話你知喎

串撚到
有冇手足好人報佢串

各位手足
我黎緊要調部門
將來即市會小D上黎淡友po

等睇美期轉燈

Q 牛大將軍寶座MOLA

熊軍利好消息 put得！

今晚實西冧

唔使驚

ching中肯 我都中肯地表示認同

NTR先係
我係下面D送頭卒黎

人不在 信念買在
實夾死你個光頭星

【突發】外交部：不再承認BNO護照

我仲有小小係手其他SL左去gme了

希望你地夾爆個莊

跟你送頭點知立下無數戰功
仍記得550 一齊CALL QQ

呢獲要夾爆華爾街
今晚震過貓王

gme大芋討伐隊今鋪真係買定花生

分享喜穴

大竽未平倉咩？琴日11點左右棍上到220 wor

繼續洗橫手就得啦
停個牌 停返357年
乜都搞掂啦

問謝sir

咁都hit 唔到止shit

辭職炒股啦, 買牛日日賺

GME 升佢唔跌
尋晚GME 跌佢就升

插到落去28039都唔中應該無set止蝕掛

28000 呢可能 咁都插穿就FREE FALL 抵輸了

呢排買牛
我仲好慶幸我仲有工返

唔知呢

今日成千點波波

錢又輸
重要冇得睇爆屎眼
人生冇意義

前途似錦

今晚仲有GME睇

盤前又升緊100%啦

400蚊了 痴撚線

兩個都走左啦 RIP

經典名句 長存不朽

今晚又斷線唔比買

琴日500添